/* authorise */
"%@\nWhat would you like to do?" = "%@\n您打算怎麼做？";

/* ConnectionOpenPanel */
"A Connection Error Occurred" = "發生連線錯誤";

/* FTP Abort */
"Action Aborted. Local Error" = "放棄動作。本機發生錯誤";

/* FTP no data stream types available */
"All data connection modes have been exhausted. Check with the server administrator." = "已嘗試所有資料連線模式。請與伺服器管理員確認。";

/* MobileMe Create Directory Error
   WebDAV Create Directory Error */

"An intermediate directory does not exist and needs to be created before the current directory" = "中間目錄並不存在，您必須在目前目錄前製作該目錄。";

/* MobileMe Create Directory Error
   WebDAV Create Directory Error */

"An unknown error occurred" = "發生未知的錯誤";

/* multiple connection joiner */
"and" = "和";

/* close window */
"Are you sure you want to stop the upload?" = "您是否確定要停止上傳？";

/* authorise */
"Authorize" = "認證";

/* authorise */
"Authorize Connection?" = "認證連線？";

/* connection type */
"auto" = "自動";

/* config */
"Bad Configuration" = "設定不正確";

/* error */
"Bad Droplet" = "Droplet 不正確";

/* Transfer Controller */
"Bad Password." = "密碼不佳。";

/* context menu
   tree controller action gear */

"Browse Packages" = "瀏覽套件";

/* filesize: bytes */
"bytes" = "bytes";

/* authorise */
"Cancel" = "取消";

/* FTP upload error */
"Cannot Upload File. Storage quota on server exceeded" = "無法上傳檔案。已超過伺服器的儲存空間";

/* connected message
   transfer controller */

"Connected to %@" = "已連接至 %@";

/* file transcript */
"Connected to File System\n" = "已連接至檔案系統\n";

/* connection string */
"Connecting to %@" = "正在連接至 %@";

/* file transcript */
"Connecting…\n" = "連接中⋯\n";

/* close window */
"Continue Upload" = "繼續上傳";

/* file transcript */
"Copying %@ to %@\n" = "正在拷貝 %1$@ 到 %2$@\n";

/* FileConnection set permissions error */
"Could not change file permissions" = "無法更改檔案權限";

/* FileConnection create directory error */
"Could not create directory" = "無法製作目錄";

/* config */
"Couldn't find configuration file specified\n %@" = "找不到指定的設定檔\n %@";

/* file transcript */
"Create Directory %@ (%lo)\n" = "建立目錄 %1$@（%2$lo）\n";

/* FTP Create directory error */
"Create directory operation failed" = "製作目錄作業失敗";

/* Failed to open a data stream connection */
"Data Stream Timed Out" = "資料流逾時";

/* outline view column header name
   outline view column context menu item */

"Date Modified" = "修改日期";

/* file transcript */
"Deleting File %@\n" = "正在刪除檔案 %@\n";

/* status */
"Disconnected" = "已中斷連線";

/* transfer controller */
"Disconnected from %@" = "已從 %@ 中斷連線";

/* unknown UTI name */
"Document" = "文件";

/* filesize: exabytes */
"EB" = "EB";

/* Directory Parsing Error */
"Error parsing directory listing" = "解析目錄列表時發生錯誤";

/* FTP no data streams available */
"Exhausted all connection types to server. Please contact server administrator" = "已嘗試與此伺服器的所有連線類型。請與伺服器管理員聯繫。";

/* Bad ftp command */
"Failed to change to directory" = "無法更改目錄";

/* WebDAV Directory Deletion Error
   couldn't delete the file
   MobileMe Directory Deletion Error */


"Failed to delete directory" = "無法刪除目錄";

/* error for deleting a directory */
"Failed to delete directory: %@" = "無法刪除目錄：%@";

/* WebDAV File Deletion Error
   couldn't delete the file
   MobileMe file deletion error */


"Failed to delete file" = "無法刪除檔案";

/* error for deleting a file */
"Failed to delete file: %@" = "無法刪除檔案：%@";

/* No MobileMe account or password */
"Failed to retrieve MobileMe account details" = "無法擷取 MobileMe 帳號的詳細資料";

/* FTP Upload error */
"Failed to set permissions for path %@" = "無法設定路徑 %@ 的權限";

/* FileConnection copy data error */
"Failed to upload data" = "無法載入資料";

/* error transferring */
"Failed to verify file transferred successfully" = "無法順利驗證傳輸的檔案";

/* FTP file download error */
"File %@ does not exist on server" = "伺服器上並沒有檔案 %@";

/* FTP error */
"File / Directory does not exist" = "檔案 / 目錄不存在";

/* FileConnection error */
"File Already Exists" = "檔案已存在";

/* FTP file in use */
"File in Use" = "檔案正在使用中";

/* FTP Upload error */
"Filename not Allowed" = "不允許此檔名";

/* directory kind */
"Folder" = "檔案夾";

/* FTP service timed out */
"FTP service not available; Remote server has closed connection" = "FTP 服務無法取得；遠端伺服器已關閉連線";

/* FTP no service */
"FTP Service Unavailable" = "無法取得 FTP 服務";

/* filesize: gigabytes */
"GB" = "GB";

/* transfer controller */
"Hide Files" = "隱藏檔案";

/* Couldn't open the port to the host */
"Host Unavailable" = "無法取得主機";

/* MobileMe Create Directory Error
   WebDAV Create Directory Error */

"Insufficient storage space available" = "可用的儲存空間不足";

/* FTP Error */
"Invalid Account name" = "帳號名稱無效";

/* Stream Error before opening */
"Is the service running on the server" = "是在此伺服器上執行的服務";

/* filesize: kilobytes */
"KB" = "KB";

/* outline view column header name
   outline view column context menu item */

"Kind" = "種類";

/* FTP download error */
"Local File already exists" = "本機檔案已存在";

/* filesize: megabytes */
"MB" = "MB";

/* outline view column header name
   outline view column context menu item */

"Name" = "名稱";

/* new cat name */
"New Category" = "新增類別";

/* tree controller action gear */
"New Folder" = "新增檔案夾";

/* config */
"No configuration file specified" = "未指定設定檔";

/* failed to find a connection class */
"No connection available for requested connection type" = "請求的連線類型沒有可用的連線";

/* failed to find a connection class */
"No connection available for requested port" = "請求的傳輸埠沒有可用的連線";

/* failed to find a connection class */
"No connection available for requested protocol" = "請求的傳輸協定沒有可用的連線";

/* FTP Error */
"No Storage Space Available" = "沒有可用的儲存空間";

/* FTP Error */
"Not Logged In" = "尚未登入";

/* OK */
"OK" = "好";

/* WebDAV Uploading Error
   MobileMe File Uploading Error */

"Parent Folder does not exist" = "主體檔案夾不存在";

/* No comment provided by engineer. */
"Password was not accepted." = "不接受密碼。";

/* filesize: petabytes */
"PB" = "PB";

/* mimic Finder naming conventions */
"Plain text document" = "純文字文件";

/* config
   error */

"Quit" = "結束";

/* tree controller action gear */
"Refresh" = "重新整理";

/* file transcript */
"Renaming %@ to %@\n" = "正在將 %1$@ 重新命名為 %2$@\n";

/* FTP Error */
"Request Aborted. Page Type Unknown" = "放棄請求。頁面類型未知";

/* abbreviation for seconds, e.g. 12 MB/s */
"s" = "s";

/* category name */
"Saved Hosts" = "儲存的主機";

/* transfer controller */
"Show Files" = "顯示檔案";

/* context menu
   tree controller action gear */

"Show Hidden Files" = "顯示隱藏檔案";

/* context menu
   tree controller action gear */

"Show Package Extensions" = "顯示套件擴充內容";

/* outline view column header name
   outline view column context menu item */

"Size" = "大小";

/* close window */
"Stop Upload" = "停止上傳";

/* close window */
"Stop Upload?" = "停止上傳？";

/* Error creating stream */
"Stream Unavailable" = "資料流無法取得";

/* filesize: terabytes */
"TB" = "TB";

/* MobileMe Create Directory Error
   WebDAV Create Directory Error */

"The body of the request is not supported" = "不支援此請求的內容";

/* MobileMe Create Directory Error
   WebDAV Create Directory Error */

"The directory already exists" = "目錄已存在";

/* name of a host to connect to; in this case, the local file system rather than a remote server */
"the File System" = "檔案系統";

/* MobileMe Create Directory Error
   WebDAV Create Directory Error */

"The server does not allow the creation of directories at the current location" = "此伺服器不允許在目前的位置製作目錄";

/* error transferring */
"The transferred file has a size of 0." = "傳輸的檔案大小為 0。";

/* MobileMe Directory Contents Error */
"There is no MobileMe access to the directory" = "此目錄無法使用 MobileMe 存取";

/* No WebDAV access to the specified path */
"There is no WebDAV access to the directory" = "此目錄無法使用 WebDAV 存取";

/* error */
"This droplet is missing the original application that created it. You will need to reinstall the original application." = "此 droplet 遺失原始的製作應用程式。您需要重新安裝其原始的應用程式。";

/* time out */
"Timed Out waiting for remote host." = "等待遠端主機逾時。";

/* Transfer Controller */
"Too many files had transfer problems" = "太多檔案發生傳輸問題";

/* FileConnection failed to copy file */
"Unable to store data in file" = "無法儲存檔案資料";

/* WebDAV Error */
"Unknown Error Occurred" = "發生未知的錯誤";

/* status message */
"Uploading" = "上傳";

/* status */
"Uploading %@" = "正在上傳 %@";

/* No username or password */
"Username and Password are required for FTP connections" = "若要進行 FTP 連線，使用者名稱與密碼為必要項目";

/* No username or password */
"Username and Password are required for S3 connections" = "S3 連線需要使用者名稱與密碼";

/* No username or password */
"Username and Password are required for WebDAV connections" = "若要進行 WebDAV 連線，使用者名稱與密碼為必要項目";

/* file transcript */
"Writing data to %@\n" = "正在將資料寫入 %@\n";

/* Bonjour Error */
"You can not add a child collection to the Bonjour category." = "您無法將子頁面集加到 Bonjour 類別中。";

/* Bonjour Error */
"You can not add a new server to the Bonjour category." = "您無法將新伺服器加到 Bonjour 類別中。";

/* FTP file upload error */
"You do not have access to write file %@" = "您沒有存取權限可寫入檔案 %@";

/* FTP Error */
"You need an Account to Upload Files" = "您需要“上傳檔案”的帳號";